完全唔明馬會點賺錢

個個都搵佢出糧
睇下霉西條大船就g
個個贏到比首期

馬會到底係咪有D咩係背後支持

毒撚問po

誠仔係背後大老闆都唔知?

結論：樓主弱智

霉西

講我g

5g

咁D錢點來